對大多數昆蟲來說，粘乎乎的彈弓直接進入青蛙的嘴裡就意味著結束。有些甲蟲可以被青蛙吃掉，然後從另一端走出來。|喬納森·蘭伯特| 2020年9月4日|學生科學新聞
這位營養師把給約翰遜的建議寫在便箋上，並以電子方式歸檔。安妮·沃爾德曼和約書亞·卡普蘭於2020年9月2日被送回家送死
Sugiura證實，這些甲蟲正通過使用粘性蠟將一些甲蟲的腿固定在一起，主動逃離青蛙的消化道。水甲蟲在被青蛙吃掉和排洩後可以存活|喬納森·蘭伯特| 2020年8月3日|科學新聞
當受到威脅時，這些海洋生物會分泌一種粘稠的粘液，這種粘液會在數天內發出藍光。這種管狀蠕蟲發光的黏液可能有助於保持自身的光澤|卡羅琳·威爾克| 2020年6月5日|學生科學新聞
到目前為止，他們已經報告說肺部充滿了粘性粘液。如何應對新冠病毒-19造成的社會距離|希拉·穆魯尼·埃爾德雷德| 2020年3月23日|學生科學新聞
他說，Papper8已經有了一個“沉迷於該網站的粘性收藏者群”。威廉、凱特和傑伊·茲最喜愛的藝術明星：亞歷山大·吉爾克斯的搖滾明星和皇室世界|蒂姆·蒂曼| 2014年12月10日|每日野獸
空煙盒、酒瓶、粘有食物殘渣的容器覆蓋在地板上。印第安納州加里是連環殺手的遊樂場|賈斯汀·格拉維| 2014年10月22日|每日野獸
她同樣渴望萊文，因為她是一個動物主義者，當他被血液粘住時，她渴望吃掉他。《性、血與栗色5：流行文化的傷痕累累》|莉齊·克羅克| 2014年10月3日|每日野獸報
那很冷，在英格蘭的冬天，我渾身是粘乎乎的血，在城堡的牆上。《死後的生活：肖恩·比恩在《權力遊戲》中的親子關係和《傳奇》|傑森·林奇| 2014年8月11日|每日野獸》
他們每個人都塗上了一層類似灰色粘稠麵糊的東西。空襲下的生活：孩子們永遠不會忘記或原諒|克萊夫·歐文| 2014年8月3日|每日野獸
如何做到這一點，使我們的衣服防水，但不粘在夏天或僵硬在冬天？知識的奇書|多種多樣
鞋幫和鞋底的切割用橡膠片在這一階段是塑料的，非常粘。知識的奇書|多種多樣
我從來沒有遇到過比這更天真、更邪惡的事情。萊佛士夫人|約翰·肯德里克·邦斯
“這些，夫人，”我說，遞給她一個小毛絨袋，我把從粘糊糊的手掌上取來的“打撈物”倒進了這個袋子裡。萊佛士夫人|約翰·肯德里克·邦斯
不久，手指接觸到某種物質，這種物質又厚又粘。梅諾塔|歐內斯特·G·亨漢姆